WhatsApp而家show埋已轉寄出黎

睇清楚班人打幾隻字都懶

蓋清今晚去左邊樹玩？

好彩我無呢個煩惱啫

都無人send比我

連新年快樂 幾隻字都要轉寄

樓主坐左幾耐

轉寄都廢事

去左關帝廟

我自己一個出去 柯士x站 巴士站好多人逼死，我唔小心摸到女仔個屁股

蓋ching有無漏屎水